[[跑數直擊]] 全港選民登記告急！後生仔30萬未登記 九西全港最低 港島爭3萬

✏️13萬年輕人未登記做選民
🔍18至20歲選民登記率只有66%(逾5.6萬人)
🔍21至25歲為79.1%(逾7.2萬人)
🔍71歲以上則為76.3%(接近17.8萬人)

📍大獲‼️全港廢老登記超過7成6
📍26-55歲選民登記全線告急唔夠7成
📍18-30歲手足有30萬未登記
📍九西37區登記率極低不足4成5

如果你2020年7月25日前年滿18歲、或是從未登記的香港永久居民：
⁣⁣🗳 登記做選民⁣⁣：hk2020.vote
🗳 檢查選民資料：
🗳如有需要重新登記「超區」選票：
⁣⁣⁣📅截止登記日：2020年5月2日⁣⁣⁣
⁣⁣

（最後一日幫手置頂）同我入嚟多謝班dse考生同手足

Push

⁣⁣🗳 登記做選民⁣⁣：hk2020.vote

tuiiiiiiii

推

聽日一齊出去派表？

推呀屌

啱啱18歲，4月13號申請完，有處理編號，但到而家都未收到電郵通知，聽日又打唔到電話，可以點算？

驚嘅可以send多次form

唔派form啦聽日比qr code 同學仔上網填

我唔太識~ 登記左選民, 係未同時擁有立法會同區議會投票資格?
我查過我係區議會 (第二) 即係點?

岩㗎喇，第二即係超區

立法會有兩票，地區同功能組別
無特別入到功能組織既普羅大眾就有得投超區

區選唔洗再登記多次，但建議到時都check 下選民資格

睇完維基~ 功能界別 當中有5席 區議會 (第二) , 可以由現任區議員當中參選香港登記選民一人一票選出五個議席?

（緊急最後一日）用電腦填表分人手:

太多人去咗派但冇填，依幾日去咗邊間就填一填（見到其他考場有區議員做過都填埋），5月2號我哋盡量去未有人做過嘅學校
係可以派嘅學校隔離填名
如果冇電腦填嘅可以叫喺度叫其他手足幫你填

即係你有一票地區 一票超區
用16年港島做例子
即係
你一票可以投許智峯
一票可以投鄺仔

tuituitui

push

推多野